人生冇意義了

了義意無生人

邊個人生有意義

木22